我要出家

全部女人都係雞

依d雀黎架喎ching

做和尚